[突發] 大J Facebook 直線屌柒Ming仔

大家一齊unsub Ming仔

Ming仔

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

大J出年選立法會啦，入去入面仲多野拍

同樣係YOUTUBER依個時候落井下石

要號召全港有良知youtuber 同佢割蓆！

依啲唔係叫落井下石！

知唔知咩叫落井下石？

參選期間會俾人打斬㗎

屌上面
連仔快手啦

Push

上面做乜鳩

mingjai完美示範咩叫做離地加燦

做咩拆穿mingjai

精靈果幅角度唔錯

推

完美落地 9分啦

Ming 哥哥其實係咪俾人挾持咗個大腦。講D嘢完全激嬲曬二邊fans。

準備返大灣區退休生活吧啦，再講一陣加拿大取消國藉就真係小鳯姐了

扮咩黃

藍絲ming仔

大J又贏

Unsubscribe

佢5毛嚟 唔洗理

人地拎加拿大護照 理得你香港死

係，咪理條垃圾

樓上做乜9

樓上收埋咁多j圖

咁大j 都有日本護照， 良知同拎咩護照係冇關係

我唔理，佢唔選我地就取消訂閱

仲有個垃圾譚杏藍
最近先開始post啲野
成個IG 萬聖節仲去化行妝去玩 dllm

同恒仔一對果個？
恒仔同Ming仔fd到一個點
淺黃你懂的

層主屈機喎。。

笑死

Ming仔抵死
食兩家茶禮呀拿

國難Mode： 今日6點前 仲見到有30萬fans 即刻quit game

同迖犬合作啦柒頭ming

大J幾時同懷仔合作

咪係
大J連外母都喺日本狂幫手車啲抗爭錦囊出嚟
mai又幫手

2個都成日喺fb 互動啦

含仔唔係出黃歌咩

算啦大家已經放棄咗呢個過氣亞視人

Hana Tam唔算仆街
大把仆街過佢啦

好似話係收左錢特登拍出黎叫人同勇武割

fc?

同時比懷仔同大J屌佢發明星夢嘅感覺一定好和味

咁又唔係喎我見佢六月嗰陣已經開始po野

大J 博出位姐，如果係有心幫理大就直接幫，使撚係到9 up, 所有 youtuber 正垃圾

大J無幫過？ 你又去左平行時空呀？

好似六七月已經上903訪問講係黃？

1:33
跌破32萬啦！
聽講佢被爆奶cctvb前有40幾萬

果個明顯hana hater

型

達明一派

屌柒佢就岩

仲有公子

YouTuber 界別議員

Bob叔

又係你呀熨斗蛇

師兄太大壓力？

一個半年冇片上Youtube嘅人仲可以叫自己做Youtuber咩?

同大家update下最新數字 17/11/2019 13:39:18
Facebook 跌 -7% (-23954 Fans)
YouTube 跌 -12% (-60000 Fans)
Instagram 跌 -11% (-21956 Fans)

唔好比佢停！

佢不嬲都係呢啲懶醒嘅偽中立撚
得無腦小學雞先覺得佢講野「有料」
係呢幾個月連呢班人都被逼思考
佢咪收檔囉

浪費曬我啲Data 屌佢老母

傻鳩ming

Unfollow 未

由幾時開始計起?

fb跌咗6萬喎
由佢做live前

暗星

一早block9左你

救poly同學呀！

支持Ming jai

含撚返加拿大啦

撚都無得佢含

太少啦

魔牙

台灣都有

拎咩護照都好，有良知就得啦
Ming仔收皮啦

dsfdgfjhgk

入去電視城幫樂小姐奶閪先

收皮啦ming仔

大J

第6張圖表情幾好

隔住個芒都覺臭

達ming一派

搏你老母出位咩，至少人地真係有上過前線亦都有為運動付出過，你係唔抵得嘅咪試下開撚晒自己名同樣上前線做直播囉

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

你都係垃圾狗

啲引戰狗好撚on9

樓上po錯圖定點

點解BLOCK左仲睇到我留言

低制

大J好撚串 不過我鍾意

2:04
9年功業一朝破

達ming一派唔係浪得虛名

頭先d J 圖呢？？

大j係時候去參選

想問下細J一百萬買到人篤灰未講就大大聲，做完show又繼續平行時空打機直播

加油

831

大丁第一Youtuber

大丁幾時參選區議會

收皮啦ming仔 大j世界第一

屌你老母MING 仔 垃撚圾
賺香港人既錢 唔支持香港人

如果係冇人篤呢

是。

屌 乜仲有人會留意佢嫁

大J係日本護照咩？
唔係要歸化左先可以有日本護照架咩

Up

尋晚講左無人篤,放蛇就大撚把

諗番半年前香港人崇拜ming仔笑鳩大j 真係估唔到會有咁既一日

佢個page 每F5一次 就見到like 數目跌一跌
真係平均每秒就跌幾個like

時窮節現

佢要歸化唔難啦

大J係型嘅

係都唔出奇，政府而家都有喺tvb賣叫人同暴力割蓆嘅廣告

仲睇tvb?
其實個個台都有賣

支持

屋企人睇，順便睇吓tvb啲fake news去到咩程度，其實都有助測風向，睇吓政府想玩咩

識日文日本老婆 有家底

唔難同有係兩回事

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

但政府social media方面都仲係好疆化
唔似會識咁靈活試水溫
同埋做佢地嘅tender會連對白都要預先寫好俾政府Comment

睇佢琴晚直播講到199999，唔似政府有插手過

利申:以前有做過政府social media tender

ming哥哥

香港人進化啦

你唔好去做認字特警，男人老狗想學肥絲？

小妹我今年18 ，用字方面是撚旦啦柒頭。

Q推

摺埋啦三毛

佢地唔係求左婚但一直都未結咩

同埋大家現實啲

其實佢啲social media 算係暴跌中
唔好仲話咁都仲有幾十萬

喂，跌都要時間㗎
你估變法術咩！

呢d 好似叫棒打落水狗

一個靠social media搵食
長達10年嘅kol
啲like數又係最top
你話會唔會唔識講嘢唔識表達？
我就唔信
收咗$真係唔出奇
不過見勢色唔對又想扮返黃

唔好中佢圈套

大J同Bob叔真係男神嚟 咁有錢都咁關心手足咁關心運動

大j好波

做人不要太Ming仔，食碗面反碗底。
Ming仔身為一個香港最早期的KOL，做人處事咁蠢真係估佢唔到。
運動半年喇！今時今日仲講得出：「警察都係打份工，只係做多咗佢哋應份做嘅嘢，所以先咁躁」。
佢忘記咗，佢有今日，曾經月賺25萬收入，咁中產咁風光咁離地，都係香港一班比較年輕嘅人養起佢。
佢忘記咗，佢加拿大回流前，係做電視台PA (助理編導)，撈唔掂喇，之後先返香港。
佢忘記咗，回流香港之後，手上只有數千港元，冇人脈所以做文員，全日負責掃描及影印。
今日，佢住緊將軍澳層樓，佢間studio，佢個助手，都係香港人養起佢。
到香港有事嘅時候，佢漠不關心，612遊行完出個「香港人加油」story之後，隻字不提香港事情。最奇怪係，之前英國脫歐，佢又識出片分析㗎喎。今日唔見你分析下你屋企個形勢！
呢啲叫，偽善。
繼續吃喝玩樂，繼續接tvb嘅job，理得你香港人打生打死，繼續放自己旅行相，佢個世界是完美的平行時空。
真心嘅，你撐警咪撐警，做叻哥黑講成白，膠喉變鐵通，鐵通變藤條都得㗎，你之後咪靠班七老八十嘅睇你嘅嘢囉！做人就係咁，你都唔理呢班後生死活，班後生自然放棄你。
我唔覺得所有人都要撐抗爭者，但你模棱兩可，藍黃各打50，今日唔work㗎！你大可以學達哥「密切關注」到2046，學托哥奶共封口，繼續做偽善到嘔心嘅人。但你又要做妓女，又要拎貞節牌坊就太天真，太幼稚。
我發覺好多人唔識呢個YouTube界元老，2010年你做緊乜嘢？佢喺加拿大回流，開始玩YouTube，成名作係「每天自戀多一些」。
加拿大藉，浸過鹹水，native English speaker，歌舞昇平的時候，順理成章成為出名YouTuber，有44萬subscribers(多唔多呢？都多，不過大J有80萬)
最後引用前南非聖公會大主教Desmond Tutu一句：「當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者的一邊。」
利申：家明好早就識佢，like晒fb，subscribe YouTube, 當佢近月日日吃喝玩樂，早就一次過unfollow晒。
**你都unlike下 Ming仔，睇住佢每分鐘少幾百個like，都幾治癒。

不過依個人不嬲都垃圾不

唔出奇

捐錢尼

認同第2,3點！

要贏國際支持
落實基本法上寫明香港人應有的權利！
合法，合理！

順便like埋大J, youtube爭十幾萬就過百萬followers

大 J 依啲上過前線做記者既
最有資格屌佢

大J出po時序好怪，尋晚好快速睇過bob叔直播出po，時隔13/14個鐘先去睇ming仔直播？

好奇一問：其實大J過咗一球嘢俾篤灰狗未？

以後真心服大J

。。。

撚狗姐

5:37
進入跌破30萬直路

你都幾long黎喎國際美人

有乜問題
一定要即刻睇垃圾Ming live 咩

又點名插

過去十幾個鐘大J去咗外太空？

冇其他嘢做咩

無follow 過垃圾

黃就黃, 藍就藍
藍可以去CCTVB返工
但明明係藍底, 又要扮黃,
最後兩面不是人

大家開Youtube unsubscribe唔該

單機啦

要屌人又唔入去睇下先
人地夜晚一早開左POST講BOB叔屌人
第二日再直線係咪唔得呀

佢選分分鍾贏

其實真心唔明ming仔做左咁多年 啲公關點解可以做到咁差

佢根本不理政事 但衝出嚟論政
同低學歷伯父c9一樣